# 樱符
本家：[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av629052772)

下载链接：（右键单击，选择“将链接另存为”）：
[mid](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/樱符/樱符.mid)、
[ust](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/樱符/樱符.ust)、
[nn](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/樱符/樱符.nn)、
[dv](https://raw.sevencdn.com/oxygen-dioxide/utau-projects/master/樱符/樱符.dv)、
[svip](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/樱符/樱符.svip)、
[musicxml](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/樱符/樱符.musicxml)、
[txt歌词](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/樱符/樱符.txt)、
[lrc歌词](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects/raw/master/樱符/樱符.lrc)、

## STAFF
作曲、编曲：地味子

作词：溺眠_Die

## 歌词
```
欲求生长 触及光-芒
啄破重-障 柔-软-花瓣上
抬额远望 满-目玲琅
心头花-朵 热-烈-地盛放

历经风霜 尝过失望
阖手隐藏 喔哦
展翅翱翔 乘风歌唱
随之正-舒张
于时间缝隙孕育
于音符中藏匿
名为意识逐渐清晰

磕磕绊绊 成为了习惯 不用去管
所谓天-的安排 世界太大 又太-宽
兜兜又转转 花开春暖 
坚定信念 又-依-然 
现在 放眼去看 万-物-盎然
磕磕绊绊 成为了习惯 不用去管
所谓天-的安排 世界太大 又太-宽
兜兜又转转 花开春暖 
放眼去-看 万物盎然

欲求生长 触及光-芒
啄破重-障 柔-软-花瓣上
抬额远望 满-目玲琅
心头花-朵 热-烈-地盛放

历经风霜 尝过失望
阖手隐藏 喔哦
展翅翱翔 乘风歌唱
随之正-舒张
于时间缝隙孕育
于音符中藏匿
名为意识逐渐清晰

来往折返 泪光也璀璨 回首暮然
留给胸间羁绊 立于两岸间的云端
花蕊 手心绽 放眼去看
花开 坚定信念依-然
现在 放眼去看 天-空湛-蓝
来往折返 泪光也璀璨 回首暮然
留给胸间羁绊 立于两岸间的云端
花蕊 手心绽 花开春暖
放眼去-看 春意盎然

从此绽放
从此歌唱
音符跳-跃
闪烁着光
展翅翱翔
乘风歌-唱

磕磕绊绊 成为了习惯 不用去管
所谓天-的安排 世界太大 又太-宽
兜兜又转转 花开春暖 
坚定信念 又-依-然 
现在 放眼去看 万-物-盎然
来往折返 泪光也璀璨 回首暮然
留给胸间羁绊 立于两岸间的云端
花蕊 手心绽 花开春暖
放眼去-看 春意盎然
```

## 其他平台链接
[小冰乐坊](http://xstudio.pub/svip.html?id=144)、
[midishow](https://www.midishow.com/midi/126037.html)